台灣，新加坡，馬來西亞，泰國，越南，菲律賓，蒙古，印尼，將會陸續實施中國國安法

印度都要

澳洲省報名

德國跟隊

法國排你後面